有時當自己有細路，忽然明白好多野

講真
我呢d人
生計都成問題
溝女亦只係
遙不可及既妄想
但人大左
放開左
發現好多野
根本係
一個人解決唔到
諗唔通
以前柒下柒下d表哥
一結婚生仔
even冇錢
奉子成婚個隻
忽然間正常左
成個人正面左
本身揾唔到食
揾朝唔得晏
有老婆仔女
忽然間冇生計問題
當然個細路
過成點
係後話
但單純就個男黎講
一定好過之前
呢一兩年
好多以前
諗唔通
而家幻想自己
溝到女
有細路
忽然間
好似咩問題
都唔係問題
根本係自己on9
自己諗多左
諗出黎煩住自己
有時諗
如果自己
讀完f5出黎
做咕喱又好
一技傍身又好
廿歲到結婚生仔
唔讀大學
可能會開心過而家
成卅歲
gpa 3.5x
仲做12k clerk
溝唔到女
一日到黑
諗自己咩問題
一日到黑
又話學電腦
學呢樣個樣
但心知而家
呢個社會
根本唔係
你識d咩
就贏
以前做mk d表哥
中三輟學
出黎walk
撈返正行
20k底
好景30k+
有公屋住
而唔係讀完書
卅歲人
12k
日日俾客俾leader
攞黎出氣
reception
都睇你唔起
讀書真係冇用
以前真係會
在意d所謂前軰
個社會講d咩
因為自己仲細
虛心d
真係天真到
信社會個套
而家大左
有時當自己
為人父母
先至知
原來自己成世人
都上左當
原來自己咁傻
人生有種無奈
叫做受左委屈
仲要呃自己好樂意
亦都知自己
唔想做任何人父母
一切真假對錯
到頭來
就只係經歷

TLDR

標點符號都唔識用，12k差唔多啦